【齋講阿女】坦言同老公感情淡薄冇嘢傾 吳若希：係，唔係好熟

吳若希今日在尖沙嘴出席美容店活動，見她一臉倦意，她表示早上帶女兒上興趣班，近日忙於帶女兒到學校面試，已有4、5間學校。有讀者見到她帶女兒到一所學校面試，見丈夫不斷傾電話便黑面不滿，她承認這間學校是她最想女兒入讀，但沒印象曾對丈夫黑面：「我好少公開場合黑佢面，最多只係無表情，返屋企先反白眼，唔覺當日佢做過乜，有女嘅時候我係唔理老公。」
有指丈夫入課室時仍低頭玩手機，但那時候已開始計分，吳若希指有聽聞，再重提不知丈夫做過甚麼：「我哋只係一齊去，當日怕阿女等太耐，就記得叫老公陪阿女行一陣，無幾耐就輪到我哋。」她坦言兩歲女兒太可愛，專注力全放在女兒身上，言語間令人覺得夫妻感情淡薄，她說：「係，唔係好熟，我哋好少傾兩個人嘅嘢，話題都係講個女，有時打開話題係話女兒得意，或者講工作。」她指一家人由澳門搬到香港居住，丈夫在港少朋友，已介紹朋友給他認識，有時會幫忙宣傳丈夫的生意，被問會否抽佣金？她笑言：「我分畀佢？一家人冇乜特別，生活上佢負責，我賺錢自己使。」本月23日女兒生日，她決定稍後帶小孩去迪士尼，又會再影一輯相。
同場司儀區永權有兩兒子已讀小學，夫婦會跟兒子們睡覺，今年結婚10周年想二人世界旅行被兒子反對：「平時慣咗一齊瞓，佢哋聽到呢件事崩潰要反對。」
吳小姐你有冇嘢呀 你當你老公係condom呀？

同老闆熟D

做雞做到佢咁臭串都算少有

她笑言：「我分畀佢？一家人冇乜特別，生活上佢負責，我賺錢自己使。」

做雞分錢比老公 好女仔黎

同老公冇咩傾 同bb爸爸多野傾d

點解會娶隻雞做老婆

佢老公真係俾人笑到面都黃，又唔係窮，要娶隻弱智大陸雞

老是常出現

Condom公司應該揾佢老公代言

佢唔係反雨傘紅底大陸妹？有冇出名作品？

娶隻冇腦雞做老婆真係慘

前世做錯咩今世要娶個白痴婆

會娶啲咁既垃圾做老婆
條仔本身都係on99蠢過閪

其實各有各玩姐

最慘如果離婚仲要俾人分身家

唔係熟客，但要搵水魚接老闆個女，所以結

生活就佢負責 你就自己賺自己洗

以為娶明星做老婆好過癮好有Face, 依家全城都知道佢o係老婆面前只係提款機, 抬唔起頭做人, 真係笑死街坊

佢娶個智障返去無撚計

好撚心啦 呢啲野都同記者講
博出位既臭雞

佢係on99玩中出

想知每日講一個好處挑戰 成功左未

條女未結婚果時個朵都臭過屎坑啦
仲要接貨真係未比人笑過戇鳩